其實見女就上就溝既人 唔覺得好污糟？

一諗起打真軍，女人床上運動時啲分泌味，好撚污糟

全部毒撚嗎？

連登真係個個毒撚

善心打破零回覆

咁溝仔嘍